【Leno朋友隊】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

dllm 養和b射乜撚

樓主開燈post

雲加

又屙尿

禾b我屌你老母

2&b唔撚識射波

終於有一球靚反擊
不過大麻我屌你老母

Iwobi廢左腳

條撚樣唔撚識射波

羊自己射啦

宜家係爭四 不了

件弱智仔d射波

又痾尿射球，屌

禾B真係唔撚識射波

2和b 成日射龍

Kola=.=

廢到

dllm 2&b

樓豬個topic應該會燈死leno

禾b要練下射波

禾比射到回傳咁嘅力水

2&b

又黎滴尿射球
軟撚到

Lei 8射4中
Ars 4射1中

2&b 我啊婆都射得好過你 屌

禾b d finish真係廢撚到無輪

無人迫都射到咁

屌你老母2&b真係完全冇end product

竟然仲未失波

成撚日射埋啲無力既波

屌你老母義和狗

大麻又滴尿射球

2和b 食撚屎

再見了

左腳係咁上下啦

紅撚埋

AMN red card

iwobi

阿叔紅

紅？！

打老婆可唔可以即場買李狗然同和

完

打少個

gg

???????

屌你老母

?????

紅

玩完
前四再見了

戇撚鳩

on9?

2黃1紅

jm9

玩撚完

咩事

屌，又輸一場

Gg

88

又失分

黑撚到

我屌你老母

紅埋....

ggggggggggggggggggvv

熄得

做乜撚

咁快red

Fucking trash

搞撚掂準備又輸一場

黑哨

奧利華

好撚戇鳩 個球證

好波

唔係兩黃
係直紅？

game over

不智犯規

阿叔幫阿記提早投降

個勢真係好差

唔撚睇了，戇鳩鳩

阿叔紅牌

牙叔

下，呢兩下都未必黃啦，穿心腿就吹都唔吹

late tackle 喎 ching

好波, 又輸一場

898

愛蛇嬲樣

第一張本身就唔係黃牌

屌你老母奧利華

屌啦

鬼！

咁都紅...

玩完

又輸了

我睇到無中腳

兩黃定直紅？

On 撚鳩

兩黃

而家即係mk打閘?

岩哂啦, 打防反丫拿, 依家比你專心防守呀

換馬伕出黎吸經 放棄聯賽 你老母

2黃

想知咩球隊會買衣和比呢D咁高效既球員

michael oliver 真係好憎呀記

今場輸完仲有兩場睇jen boy

個勢唔好

阿仙奴d青訓個個都廢到嘔

點犯規？

羅渣士真係唔是一個濕鳩

呢場贏唔到可以當完季

屌 阿叔都係收皮
之前踢一兩場好波就話要挑戰比比鳥個位
廢撚到架

下場聯賽出贊狗定列叔?

穿心腳無牌，唔中腳就兩黃

完了吧 如無意外

依家反而甸恩吹阿狗都冇乜野

一分當贏啦屌

奧利華閪都唔係第一日既事
以前前四大戰場場比人吹12m

用埋成堆垃圾中場 牙叔表示唔撚踢

球證一開賽比得益？

攔截都唔係多
幾乎一出腳就黃

如果兩黃就真係無嘢講
late tackle太差

鬼叫你叫阿叔蠢撚過豬咩

我都睇到冇

對晶宮輕敵留力，狼隊就full team ，今日個陣唔上唔落

好大機會3場0分

是但啦 都玩完

根本第一張唔應該黃

提前完季sin

我屌你呀奧利華

已經覺得好好笑 阿記種柒

直紅

2黃呀

屌你老母真係黑哨

印象中奧利華做球證 阿記失分率都幾高

夫添 都無腳好波

收iwobi 擺哥斯尼拉梅屎踢右閘

咁出列叔好過

我都覺 阿狗當笑話咁睇

屌你老母有張牌就咪撚咁搏命啦

留力歐霸算撚數啦

夫唔夫添都冇撚用㗎啦

講真 爆炸頭個下球證一定睇唔到啦

先唔理應唔應該俾牌
咁樣閘埋去已經不智無腦
身位已經都輸撚哂

嬲到食唔落飯了

係都收mk啦

岩岩球射波真係屌那星

真

細梅又舉手唔清波

第一時間舉手，人都唔睇

力架無腦

件垃圾見親佢都吹到屎咁

係囉

已經熄咗落街食飯

逗住中堅

最 舉撚完未呀

後備無個踢到右

佢老母 射球波都無力
都已經唔講角度

見到班後備，除左植物人冇個順眼

阿仙奴d後防踢中游都唔夠班

應該追返個位多過出腳

咁樣出腳真係等拿牌

成日舉手叫越位做乜9啊

季尾大直路得屈福特一場有3分 愛狗躝啦

細梅又舉手 真係老奉會越位咁

唉 前四88

愛狗呢d九流教練
以為自己真係神算
全力水晶 狼隊個場比人炒10球都冇所謂啦

個後備真係no eye see

後備冇個岀得

呢球拿卡又唔FOUL
屌你老味唔撚睇 英超球證好撚弱智

2b就係咁既水平

係越位舉唔舉都睇到啦 係咪on9

出隊長將梅狗拉去右閘啦

舉乜閪手呀永遠都舉 不舉啦仆街細梅

田忌賽馬

班主表示仲要清球星 之後再入垃圾

我乽唔撚明點解唔出451搶中場
出拖同沙拎到波兩邊翼係e&b 同米希

點解會紅左個

其實進攻就一鳩樣者....
都係打果兩個天才波架者

防守就....

又jer弱智...

雖然好想同自己講愛蛇今年第一年教有冇頭4都收貨
但咁輸法真係好撚嬲

Iwobi 係咪on9架
下下傳d波都陰9自己友

里奴隊

如果佢唔係生得靚囝 比人屌死了

係都收MK啦

白痴閪iwobi爆你老母咩
咁多人都爆

差啲又輸走場狗

阿叔真係咁耐 我淨係覺得佢得一場係好波

條後防咁易俾穿係咪on9啊

歐霸輸鳩埋比華西

愛狗終於有藉口專心歐霸喇，幾經辛苦將d分送晒出去用心良苦

唯有all in R霸啦
愛狗捨易取難

papa 今場都好似食左豬油咁

狼隊遇弱愈弱 可能出雙爆都有分落袋

踩人無紅牌點推點踢都無黃 仲點打 打碌撚咩

vardy d走位有無咁勁呀，下下都穿

有無機35分6角

我一早講撚左沙卡既問題啦
根本佢防守唔識遮線 進攻cum上黎慢
都唔鳩岩踢英超
點都搶唔贏架啦

不過沙卡係唔岩踢 而隊波係太撚多垃圾

唔睇好過

呢條友成季真係得幾場好波，呢個交易真係4輸局面

辛苦哂蘭奴

華倫車仔

推撚左mk打右閘？

2個都mark唔實vardy

一直都係啦 呢幾場笑死人咩

走場狗廢，papa慢

唔知以為係李城爭緊前四
阿狗未踢少一個果陣都比人壓到仆街

對垃圾梅屎呀 你睇下佢
頭先個球又陪跑

咁辛苦贏撚完獌狗而家嘔返晒啲分出去

3中堅好似係

控個波都控唔掂

李城mma到

MMA + 金身

唯有期望今晚獌轟都和

鳩縮博一分啦 你老母臭化閪

失波只係時間問題

邊有咁著數

屌咁黑法不如離場啦

明黑9你咁

Evans跑快撚到

leno好多野做

mk 守得仲好過細梅 屌你老母

Leno

作為阿迷睇住隊波好似做雞咁比人狂屌
仲要對手係李城

羊同伊雲斯一樣速

獌輸埋都唔奇

點解中後場d位咁易比人轉到身

同豬仔一樣

由比狗收咧開始已經

和有撚用咩
車直路了

我一直覺得mk如果減人工可以留
佢打法唔上唔落都岩洗

博和再博獌一陣贏波算啦

以前爺爺都叫做鳩猜小組
而家愛sir 條廢係用緊咩打法
防反？防守廢成咁點反擊

羊都唔係第一場爆唔甩人

咁都未輸

未撚見過一單轉會係4方都蝕

鐘都未夠就吹，乜野料

公司佬都跑輸啦

Full team 對晶宮李城，4-6分，上返第四，壓力都少啲

唔知佢點諗，打算贏巨人殺手

明明傳說中係屈速

黑撚到46 分鐘反攻吹完半場

球証好波

我都想問 明明呢球阿有機反擊

講撚左好多次養伊禾比係嘥米飯

補時2分鐘，46：45阿記一搶到波反擊就吹半場雞

冇喇，29-30速度跌得好快

11打11已經俾人禁住屌
點搏和牙

雲加對中下遊起碼係控住粒波鳩猜輸反擊
愛狗比人㩒屌到咁 仲要場場扮戰術大師半場先換番個正常少少嘅陣

補2分 46分45秒就吹半場
阿記打緊反擊
真係痴線

未夠鐘就吹 呢場球證真係世界級

足總要阿仙奴輸波 我們可以不輸嗎

唔用佢有咩人有突破力

咩料
未夠鐘喎

反都唔見得反得好好
人地反擊就下下打到入肉
我地反擊就跑到底線猜撚返中場

奧利華真係要死全家

咁既實力走去踢歐聯都係搞笑多
不如安守本份踢歐霸算啦

臭利華真係好波，
我屌佢全家

Amn 比人黑到紅左 好慘
冇人幫走場狗執屎

佢把握到1:0啦

佢變速果下好快，但今年踢英超直線跑好似唔係好快

全隊得一隻翼，點都要用住先

抵屌 高安基想11個2和比level

打翼得突破冇射波有撚用？

以前爺爺出一堆副選都好睇過宜家愛狗呢套
悶撚到.

屌 完全比人喪攻

宜家落左order唔俾你班生番贏又如何

有冇人覺得愛狗真係好on9
留力水晶宮 以為自己教緊利物浦咩
高普歐聯晉左級都唔會對聯賽d垃圾留力啦
對排20哈多士都full team, 入左幾粒先換後備啦

打獌既下半場勁到癲 之後都冇咩表現

播緊5:3贏李城嗰場

佢白撚痴

無力反擊 拿卡美羊有幾多時間係過到人地半場
但值得一讚係拿卡好積極回防

對面舒米高 唔好怪iwobiiiiiii

我地輸波先換正選出黎

射腳波都無力

佢應該練下射門 成日浪費機會

成季都未試過連輸3場
緊要關頭先黎輸

而家政府都開到口
幾多人上街都無用,我要過就過
又要田少救港

下季一野轟落ziyech同neres度啦 唔想再睇禾比痙攣射波

屌那媽
華西垃撚圾 1.34倍都輸埋

練佢老母 躝啦

個下使鬼急住用左腳射咩

佢一起左腳我就知呢球7撚左

羊係垃圾, 甩波率同當年山狗差唔多
佢喺前面又停唔到波, 又發揮唔到速度

廢

個傻閪岩岩諗住爆果下先痴線
人地企定定拎番粒波

無頭4愛狗攞嚟啦
細爆埃及贊師父

真心弱智 明明爭四幾隊入面賽程最易打

救左阿記先

屌 唔夠人打

佢射波不嬲廢
羊根本應該自己射

山狗 住烏 爺爺

唔串你呢場贏左啦

CHING 真係好撚屈

李城好勁 唔講仲以為睇緊曼城

如果真係要賣寧願賣美羊

仲有無人無迷愛蛇條廢物既

依場打防反唔係問題，直頭打狼已經要識讓個控球權出黎
打狼嗰場你見狼猜幾腳已經猜失，唔識主攻
依場李城陣地係踢得唔錯，但反擊華迪係世界級，
所以防守反擊個思路無問題
最大問題係個球證，屌佢老母！

呢個地方無得救架啦

針你老母咩傻仔
今年冇前四我都覺得合理

kompany evans都跑輸既垃圾

隔離華倫輸波，跌落第六，都係要爭歐霸去踢歐聯

英超球證全部都係笑話

頭十幾廿分鐘
130:29
傳球
控球百分比81:19

唉 佢好柒呀 難得有咁好機會
我地成場比人禁住攻

又唔係窄角度
又唔係有人逼住
竟然力都冇

兩件都垃圾
真係搵d教過英超好撚過啦
真係唔明點解唔搵肥賓

屌奶星 諗住贏硬的波
一買就輸

放住烏走係最on9

外國旁述話兩球都唔係黃牌

車路士 頭4+歐霸冠軍

兩球中場線犯規都俾牌
第一球膊頭撞膊頭
第二球睇番唔中腳
黑哨得明顯到

唔藍同燒真係一pat屎

世界盃年

唔知後面有無人
左腳鳩射

山狗就算撚數啦

阿仙奴=黃牌 輸penalty 睇唔到offside

原來踢唔到

球証驗下眼啦

人地攻得好勁

應該係賭對面賭佢射大細

佢咁撚樣交番出黎比羊算啦
正仆街黎

下年free返黎得唔得

係咪要靠熱/利贏歐聯

呢隊波廢既程度好難用言語表達到

阿仙奴無錢買球証

搏1分然後幫曼狗打氣算啦

好似話續約呀

同琴晚多蒙特一嬴樣嬴撚硬既波
比人炒4粒

未夠鐘就吹真係黑到爆

好似細梅咁
俾人話過就過

我真係未見過一隊波重建得咁柒

阿輸 曼聯贏
阿仙奴第6 66分
曼車 67分

廢到癲 我睇爺爺都無咁嬲

射得好，入唔到就唔怪佢姐，
射到碌柒咁都唔怪得？

曼聯？

曼?

痢 獌
重建左幾耐？

轟狗比人ban轉會窗，如果連glo都走埋，佢地冇前鋒用

2和B 真係廢撚到

micheal 老婆俾阿狗fans屌到成個系都係精唯有懲罰一下阿狗

27%控球率

一定要屌柒2&b

大佬，依家成隊波冇人識帶波突破啊，佢真係唯一一個，唔用佢，真係唯一入禁區方法都冇啊

係真係得佢有得比

成日掛住屌 愛狗呢幾場係計錯數啊
但係今季重建人腳差無計
高普第一季第八添啦
比d 耐性啦 一季波咋大帝

紅左想點

吹親阿狗都仆街

痢撚都柒左好撚耐啦
學神 杜格利殊

我地用kepa打前鋒都無你地咁廢啦
又無拎過歐冠
十幾年無英超

盡力，隊波廢，冇計
自己高估自己怪邊個？

半場李城控球73%
唔知仲以為佢地爭緊前四
愛狗 走場狗 兩個垃圾爆炸
完季自己好躝

合你老母on99
迷愛躝啦

未紅之前都係咁上下

你地有冇睇slam duck?
湘北比山王大炒個陣, 個老野教練就係問山王會唔會做九流教練會犯既錯,
換後備出黎, 一流教練就係會繼續, 往死裡打
呢個咪愛狗同高普分別

你得呢幾招嘅啫垃圾

無Leno 456左

返去你個狗窿到啦柒頭，我下季鞭撚到你冚家富貴啊

咁又唔止
空龍一定唔止456 喇...

未紅之前

789添呀

換走2&b 同mk 啦

往死裡打，我沖涼先

控球率其實無可乜意思
不過靠mk Iwobi 呢d打反擊真係曬氣

好柒呀差啲以為係曼城對阿記

唔係自信
全世界都覺得阿狗最大機第4啦
本身好似領先緊車曼, 仲要車打利, 曼車仲要內戰
咁撚樣都拎唔到第4真係點講都講唔通

讓控球權放低所謂強隊包袱好合理

有預感會紅多件

根本無人可用 屌 成隊廢波

你睇下個後備

比個波比對面踢 專心打反擊啦

3場0分

愛狗廢就緊架啦 但你又唔諗下你隊西波都唔撚比錢買人
有咩教練會黎教

係第一季
但後期個戰略完全錯哂
佢keep住教肯定會再有呢d問題

明明就有能力頭4, 之前優勢拎哂, 有哂主動權
而家係愛狗ON撚柒尻搞到咁呀?咁都唔屌得???????
你話踢得出水準冇頭4就話姐, 而家唔係呀, 係自己柒呀, 唔屌佢屌邊個呀?
就算佢第一季EPL 都唔係第一季做MANAGER呀?

記得有人幫愛狗劣鳩 話今季個分已經高過上季雲爺爺

唔見得出ozil好撚好喎

獌狗鳩極都有歐霸 同一次第二

以前季尾睇爺爺開爭四狂人mode
原來無教到愛sir開

咁撚大優勢入到頭四係個身度跌返出黎都唔屌得

贏波先輪換好過輪換輸波
愛蛇成季就係錯呢點

換埋禾b邊個攻

個個都唔珍惜爺爺

冇前四高分都冇撚用

雙爆係咩玩法？

乜我地有拎過個波黎踢咩

如果相反 我地最後係車/曼D 賽程
拎唔到第4, 我覺得正常

換走2&b，連前面停波帶波都冇埋

肥賓

432

係都換mk啦

季初睇咪合理
季尾個勢明明應該要入到前四
賽程又最易踢 擺明係輸佢戰術排陣

爺爺教咗咁耐
愛蛇新黎以為中遊易食

都有試過既
唔記得對邊隊
領先一球換走奧巴美揚
之後和左

李城索性換人打巢你

你地鐘意啦，和緊波你地實on his side，搵鳩人出氣

無歐霸無前4無RAMSEY 無OZIL

冇人做到轉守為攻個下點踢

愛狗知錯 想拎1分好過無

繼續睇愛隊做雞咁比人狂屌

2和B 把握力柒都唔係呢場先知
個球都冇預佢入
依家換走埋佢冇人停波 踢柒?

又換番高斯尼入黎
週中又鳩

你條柒頭講野唔用腦叫搵人出氣

愛狗呢d笑話
季中又要玩政治迫害
先柒左幾場
去到季尾又學人做戰略大師
點知最後又係柒唒
加埋之前psg d野
明顯愛狗係過份自信
又要係球會入面做最大粒個個
但自己又唔夠料

On9
咁都無預佢入 咁球球咪撚入啦佢

愛狗成功將阿狗降level降到俾李城禁住黎砌

Raul fans 阿狗只不過係兼職

係啦係啦叻啦叻啦

愛狗留力留到主動權完全冇哂
唔怪得教psg都可以教到拎唔到聯賽
呢條撚樣真係完全唔識教聯賽

細梅 真係好on9

愛狗幾時先躝

等睇植物人輸12碼

收佢都唔收mk 個波去到前場實比番人

梅屎要頂波漏波可唔可以出聲

右邊ATM...

其實帶psg可以出3隊又洗鬼留力，
咁都拎唔到係真係好撚廢

咁佢係咪柒開呀射波
即係梅狗失波 呢d你出得佢就預鳩左
但起碼得佢係前面停到波
mk完全做唔到

愛狗再教落去真係睇唔到未來
用人又轉用契仔 排陣戰術又鳩

單刀射門預佢唔入
你睇緊咩運動???

M20 very slow ar.....................

屌你細梅俾個19號爆撚到

做咩成班跑得咁慢 連AUBA黎左阿之後都無跑得咁快

翼鋒都預唔入嘅退役啦

拿卡已經廢事理d隊友 自己cup自己扭自己射

有無1和a

個陣冇睇psg 真係唔知佢點廢
依家呢幾場真係經典, 呢幾場完全係我地笑鳩熱刺既劇本

走場狗比人爆

睇下邊個拉.......Iwobi 多數唔入

屌你mk比個波慢到咁點接

拖真係

個個係度行行企企咁

好想睇facebook page班柒頭
可以點死撐

咁Iwobi 預左佢唔入波
出梅屎預左佢失波
出mk預左佢無影
咁咪撚踢啦
十一個落到場都係廢

laca都成撚日單刀唔入啦
出哂名唔難唔入

無藍斯一場都唔會贏到

阿仙奴預左冇冠軍

ok
咁重點係得佢係前面停到波

Xhaka 今日 passing 麻麻

屌牙打少個

阿狗預左冇前四咪得囉
講撚晒

唔止passing

呢場和到 我做一晚49000

咁既態 真係驚華西都過唔到

MK今日失第幾球速度慢 DECISION MAKING又慢

下半場節奏好慢

預備70分鐘冇氣比人中出三連發

無撚端端對晶宮留力仲要輸埋搞到呢三場踢得咁辛苦最後仲要分分鐘一分都攞唔到
愛狗真係on9到唔識形容

咁快同我地無著數
打少件

反愛又然

依兩場都無預嬴啦
一直都係屌愛狗條仆街輪換搞到主場輸
ON撚9

贏呢咁

屌你老母出雙爆睇撚到吐血而死

阿狗好鍾意打飛機 盲目吹奏人 一開始就吹奏埃及好勁 吹奏坦克最強閘 開post笑鳩其他隊走寶 季初又吹奏愛狗幾多場-6不敗

岩岩番到屋企 有無手足可以講下紅牌前踢成點

依隊阿好有學神時期利既味道
利申痢

爺爺：咪一撚樣

主場出雙爆 諗起都覺得好笑

為左歐霸留左3場力

Xhaka唔想踢就舉手換人啦

爺爺 我錯啦

坦克一來頭幾場真係身位速度都有

差唔多

其實阿狗post先係精壇

不過無腦無技術

搞掂

次次阿狗縮撚晒係後面攻唔上最後一定係輸死球

收皮鳥

Ok走得

熄得機了

輸埋

ok 收皮

END

愛蛇走未

Endgame

Enough is enough Emery Out

三連敗

終於豬波

屌你全力拎歐霸算啦愛狗

靚到

搞掂熄機

預撚左

成班睇波

對面個maddison好j到

攔啦愛狗

5場4敗
唔講以為對雙曼利熱

Emery out

5場1分
正到

買麥迪臣la diu

專心歐霸

屌你走場狗出左場
搞到啞仔頂唔到

留意左愛狗好耐，佢係場邊變魔術? CHOK住個樣做乜?

垃圾

又0分，屌你老母

低級失誤 唔望人

對big6有分又如何3連敗中游on9到震

開心仔 2-3場就將個主動權射走埋
繼續ff拎歐霸
繼續ff下年打歐聯

下季同藍斯投蛆算

當年風扇走我已經咁講，
跟本成隊都廢
係靠個別球員果期出色表現撐住，
真係要換血可以成隊留一兩件其他都躝，
但現實冇可能咁換，
因為跟本連正常中遊班費都冇

執柒左佢啦 咁鍾意輪換 屌你老母

中場要買人
對住中遊 11v11 果陣都輸哂中場

自殺式3場

執柒咗佢啦

我會否可像廢阿生於世上留力爭歐霸

諗住最易嘅賽程，愛狗整個五場一分比你嘆

Alexandre Lacazette is the only Arsenal player with over an 80% passing accuracy in the first-half against Leicester, while the average of the team is 62% passing accuracy, with just 27% possession. [WhoScored] #afc

三連敗，愛狗走得未

好在冇睇 廢時嬲到訓唔著

打李城打到好似打曼城咁 波又控唔到 攻勢又組織唔到
咁遲先失波咪偷笑

唔好講咩紅牌啦 紅牌前 控球係 81:19 呀
愛狗躝啦

後防除左比狗
其他都垃圾

專心歐霸啦

迷愛呢?

艾馬利死全家

迷愛傻9去晒邊

對上一次三連敗幾時

炒愛狗

屌 比人入埋

對面又真係斬得頂得好勁

完季了

燒又全場隱形

根本無出

一開波出442真係on9到震

入親廠都係柒嘅多

係
預咗唔只柒一季

不過球證場幫到李城好盡wor

Just like at Wolves on Wednesday with Jota, Maddison is another player who would walk into this Arsenal side. @charles_watts

阿仙奴個ig仲唔update既，咁撚串

燒狗累事

又給人踢

英超對中下游都連輸三場打西咩仲歐霸

之前仲話阿 仲有優勢排返前四

Xhaka 同拖都差

屌撚死愛狗
垃圾到冇眼睇

話撚左冇2和b就冇人停到波

Has anyone seen Henrikh Mkhitaryan? @jamesbenge

ching 好健康

就係冇出先屌
燒是原罪

廢撚到震

拿子都要回後

愛狗我屌你老母

又要乞1分翻黎

佢條友不知幾撚HAPPY....有得專心歐霸
不過華西呢埸都留晒力過唔過到4強都難講

拿卡屌球證

成隊得leno踢緊波

靠件英甲翼打左3季

想轉隊 有無推薦

黑暗兵法 破釜沈舟打歐霸

球證on9?
下下吹我地

有無人今季唔再睇阿狗

又比牌

係愛狗唔識用四後
開季仲有爺爺味果陣都好啲
一下半季用親都出事咁濟

太嬲啦唔理咁多

頭先又唔撚比 屌你老母

咁啱食緊飯
而家嬲到食唔落飯

papa遲早紅埋

輸嘅感覺係點

垃圾波哈

ON撚9

Good to see Xhaka in his now iconic pose of standing entirely uninterested on the edge of the box.

轉頭死撚埋

屌頭先李狗又唔撚給

睇緊avengers

愛狗打撚柒奧利華啦

愛狗

以後作客自己頭寒算啦
打黎做乜

愛狗都黃埋

咁都下foul 對面都無牌

針對完未呀 oliver

屌你老母愛狗拉隊走人啦

真留力打歐霸

比李城的

要清真係無撚左半隊人
E&b
走場狗
沙
米希
埃及
黑b

愛狗真係柒嘅最佳代表

痴撚線，成場波比李城禁撚住個頭黎屌

山齊士換mk呢個deal完全係無著數，兩個都唔掂

Only three teams have conceded more headed goals than Arsenal (11) this season

愛狗屌池柒個球證啦

On撚9 人地下下飛鏟又唔撚比
唔撚圍住佢分分鐘牌都唔補比右閘

愛蛇都唔知係咪玩野,ozil 踢個陣中場就古+埃,唔踢就拖+沙

邊有人接 又貴又唔勁

仲有人話雲加醒
早一季賣撚左比曼城拎100m啦

停賽有咩所謂
屌鳩奧利華啦

唔知邊個CHING話數據話頭場無西波

成班生番
又話咩一億前鋒
打到咁撚樣

對面堆中場 ndidi maddison tielesman 個個都勁過我地果堆

我老閪都要mk
起碼唔9c

真 反正都係自由發揮

6場6分排第6

要救命都仲要用走場狗就知險波冇得救
寧願睇爺爺用搞笑三寶

返上個po搵出黎bin

molamola
留力R霸

最濕9件愛狗唔清？

做阿仙奴球迷真係好撚慘

而家66分，假設呢場反cup餘下全勝都有75分
但如果keep住呢個form
做乜要炒yaya

City bid 70M wenger rejected

黑到仆街

轉會有40m用

上邊班垃圾全撚部雲加條廢老簽返嚟

係
阿仙奴未輸過7點波

三寶都有個桑治成才
呢堆難d

忍冇可忍
打緊巴塞曼城咩
波都控唔撚到
三成控球都冇
一拎個波就鳩斬上去等運到
愛狗死咗佢啦

笑撚死

隊波已經無雲加既風格，踢埋啲波仲閪過雲加，愛狗仆街死

愛狗死狗款

你覺得賣到咩
就算賣到 分分鐘都要阿俾部分人工

紀錄係用嚟破嘅ok？

對愛狗留力對拿坡里
對水晶宮留力週中對狼隊
對李城留力對華西

愛狗喊緊？

準備輸了

100m可以買到暴連內亂？

papa咁快

似就快2:0

愛狗好委屈

雲乜撚野加風格啊
隊波叫阿仙奴 唔係雲加啊on9

衝鋒21

仲睇？唔撚係掛

Papa

仲要剩係會破阿狗XXXX未輸過果啲紀錄

講英文比人屌又唔識鬧返轉頭

李城fans

而家無雲加風格 但好有阿仙奴風格

屌，依五場有七分都可以笑轟熱打親死啦

雲加>阿仙奴喇

肥賓黎阿狗啦

Since half-time Mkhitaryan has been the deepest lying of the Arsenal midfielders. Xhaka and Torreira trying to link up with the attack, he's just there. @jamesbenge

唔清咪繼續上邊班撚樣份糧阻撚住

Laca

破到阿狗連勝紀錄/不敗紀錄就話姐

呢度有80%人都係因為Wenger ball先迷
唔通得阿仙奴3個字你會迷？
唔見你迷南華on9仔

拖踢到咁前

球證好波

evans狗黎

ching ho ball

雲加食撚屎啦屌你老母

我地咪又係拎高人工養mk

拿卡燥到

又冇事

大把人因為亨利先鍾意阿仙奴
咁係咪跟住轉疤

我而家希望藍斯快啲好番

以為2-0

雲加風格 控球在腳慢慢侵犯人
愛狗風法 送波俾人瘋狂雞姦

冇星個幾年
大家都係睇爺爺

講得冇錯
愛狗快啲走

矛又唔夠人矛得醒 有撚柒用咩

1泰利文斯好撚勁

出細爆

反唔到玩人身攻擊
好低質

換契仔=

唉睇住給李狗同球證強姦我廠

下如作客全部投降算啦 好過叫場場作客踢到咁撚閪

比晒位人拉弓

屌換走mk以為出邊個
又係細爆

有冇機追和？

Guendouzi

冇Leno 真係唔知輸緊第幾球

垃圾 又輸波

練龍

少林足球咁款呀仆街

leno

迷雲又夠鐘反CUP

細爆有乜用

寧願睇nkxxxxxx

我係因為亨利先留意阿仙奴
但我冇轉疤

2:0大機啲

訓練leno做ddg

爺爺都係廢...但搵隻廢過爺爺既愛狗...
咁我寧願繼續爺爺

聖 leno

冇Leno 主其他左

其實都無人比佢換，換黎換去都係個幾個

田雞

神龍訓練班

又練龍門

細梅屌你老母

Leno: The next DDG

練龍大法

係咁中出睇到好爽

Leno cls

仲以為藍衫係曼城 阿狗成場波皮都掂唔到 食屎啦愛狗

冇雲加撚有享利咩
仲要做25仔呃鳩雲sir
球迷識分忠奸架

華dee無牌？

阿叔兩次FOUL 出場
PAPA 俾對面踢幾多次
屌你老母

托同沙季中冇得夾
冇哂態

Ddg好撚廢啵依家

leno今場救咗好多球

聖卡西

今年當練龍

咁只係代表你撐緊個老野 唔係撐緊隊波
咁如果有人因為法比先撐阿 咁法比走左係咪可以轉隊啊？
大佬，層次既問題識唔識分啊
因為乜野原因而撐隊波係咪代表隊波永遠要係咁先繼續撐？
原來迷阿 同迷南華有衝突？

換細爆 留力?

Leno。。。

DDG(幾年前)

雲加去 lyon
你跟埋佢轉會里昂呀

追和食屎

少林足球？逐個射

第一張牌根本on9 唔應該俾

愛狗教防守真係痴線 又唔迫 一味退 行到埋去又唔出腳 11人個嗰陣都係咁

愛狗幾撚搞笑

渣士損人不利己

ddg第一季去19000都好廢
費蛇仲俾人話老眼昏花

爺爺既-6足球唔簡單
要堆喺人地個禁區度玩彈珠台

英國有人開始講emery out 未

唔係三分有撚用咩

得leno係有少少希望 其他人全部垃圾

輕挑到

睇黎都係排番第6同上年一樣

做埋插水個動作 笑鳩李城班人

踢肚踩心口冇事

🏊‍♂️

高安基: ok 賣leno賺錢

轉啊
阿仙奴只係個殻
雲加先係靈魂
冇雲加，阿仙奴唔會出現係我生命入面

細爆係咪真係值得咁多機會
又冇咩邊場踢得好
愛狗真係食撚屎

細梅好似踢左70 分鐘咁撚樣

系

其實你地成日話要清邊個要邊個，根本個問題都係無錢
季初個陣都唔完整，但齊腳咪踢得好，而家又傷咁幾件，表現唔好嘅焗住用，表現好嘅都要俾佢抖
總之一日無錢到一日都會有呢啲西波

放走藍斯入隻細爆真係好on9
細爆真係好撚廢

雲加最後兩季好撚廢

認同

快啲走啦咁你

李城快d入多球收手啦
好驚比佢地踢傷晒

呢兩腳飛到值得一

咁你仲唔迷高安基？
無高安基 撚會續雲加條垃圾

用幻幻救世

出幼幼 放棄了

1617有75分同足總盃
真廢係上季

換細爆不如換韋洛克同尼基迪亞入黎試下好過啦

用下新仔啦

Nketiah爆佢

尼基迪亞

咪多謝雲加先忍受到咁多垃圾係隊波到囉

成季未撚試過3連敗，去到直路先黎，
愛蛇好波

又開始玩神調動

已經冇人好換

梅屎全場做得最好就係頂鳩chilwell 個頭

話說有冇人同我一樣鍾意愛狗先睇阿仙奴

隻幻幻成個亨利咁

放棄了
出埋幻幻吸經

點啊，又做風紀
個個都要比你撚走？

呢個work就真係神

腫撚左

即換

直路先見真章

嬲到食唔落飯

抵啦

李城個大爆>細爆

繼續用愛狗呢條傻西 阿狗只會越黎越廢 完全睇唔到有未來

3連敗係對水晶宮,狼隊,李城

仲收起拿卡

點樣7好多？
分又高過上年
對big 6 又好過上年

一早食唔落

懷念爺爺

邊度亨

全力歐霸啦

教阿仙奴真係好撚慘

講真 今年幾場波悶到訓著
以前最多嬲到熄mon
真係未試過睇睇下訓
今年破紀錄

講緊你迷雲唔係阿迷，咁你係到把撚咩
你連比我撚既資格都冇啊

都係黑人

仆你個街

獨食方面

如果又冇歐聯踢 仲邊留到人

睇阿仙奴慘d

呢3場起碼要攞6分

希望雲加快啲搵隊中下遊教
之後帶走呢度一班便宜仔

屌佢老豆 個中場搵個識派下牌都無

開始全力歐霸，然後主場就輸波

我傑

愛狗走啦 請返yaya

又係開口埋口人身攻擊，好想知你人生有幾始功
高安基緊係迷，有錢，上流人，識做生意

你睇得太少

好撐唔撐做小傑仔

Mkhitaryan's game in numbers:

0 shots
0 chances created
0 tackles won
0 crosses

全部都廢既 留咩春啊
驚簽唔到人好過啦 不過無錢咩人都簽唔到

三連敗笑撚死人

細爆HEA撚到 好ON9下

我傑有膠鵬

有錢冇歐聯踢都冇人來啦

有活力呀

事實總係令人難聽

最重要果幾場 一分都攞唔到

話佢垃圾就人生攻擊咁玻璃心？

冇前四冇歐聯咪一鳩樣
宜家叫好d咪仲有機會打歐聯
如果兩樣都冇 你幾多分都冇用

點解英國班人忍到D球證9吹

成堆實q衝唔到落去

講真，拿卡呢幾場都抵屌啦

愛狗真係歐霸王
呢隊野可以贏napoli 又或者藍斯先係成隊波分別

2019仲有迷雲死剩種

梅屎跑到斷曬氣 已經唔忍心屌 明明可以球球都咁著緊同集中 但成撚日就掛住舉手

呢隊咁嘅閪波請施丹嚟教都無撚用

阿狗真係好撚柒廢

唔係球迷唔睇得波？定係要經你地認證先可以入得黎

單講上季雲狗係史上最廢架喇，唔好兜啦，
不過今年愛狗都唔抵幫姐，
單講分咪收貨囉，屌你呢幾場踢落廢到

勁就唔會入唔到國家隊la

成隊跑多步都懶

FYI
11 Apr 2017 Crystal Palace 3:0 Arsenal

由鳩佢地啦，最好雲膠去邊跟去邊

成隊都廢

我指完場
唔係中二病呀
照計班鬼佬應該仲衝動仲沉唔住氣先係

Mkhitaryan's game in numbers:

73 minutes played
0 shots
0 chances created
0 tackles won
0 crosses

[@jamesbenge].

其實換走雲格係必須啦,但無論換邊個教都係死嫁喇
個老細都無諗住搞隊波....有錢搵到都分撚左先之後求其比少少錢你買人當塞撚住球迷把口個班費仲細過中型班
當阿記唔再吸金既時候可能佢唔玩就先有希望

話垃圾都唔係人身攻擊
你條線都set得幾低

學界水準

今場臭燒又隱形

係阿仙奴幫佢開光架

救到vps 球12碼之後開始勁

雲加上年作客又柒 對強隊又柒
仲迷乜鳩

Nigga

唐莉娜隻臭雞draw foul真心勁

2:0

點解冇奧燒
不和到出晒面

2-0

wa dee
2-0

「阿仙奴球迷」吹水區
你咁憎爆閘狗，自己咪又係爆緊閘，你話你係迷雲唔係迷阿嘛，
搞唔搞得清自己個邏輯啊

衰撚過爺爺

咁樣就沖落場 英超班球證死撚左幾年

好撚廢 有價好賣

個後防真係

作客點同主場

2蛋

收工

真係2:0

愛狗躝

艾馬利用僅有資源算係咁 你睇下車利個龍幾錢
曼利車買1個人都=我地全季筆直

Papa K6

阿狗:pass

一個長傳

終身唔俾入英國任何球場喎

就咁龍門大腳踢上就輸多粒

華dee呢球咁搞笑

.....on撚9

牙躝打左華迪一拳

k6 睇波

讓1都開埋

啞仔

入左球一生難忘既波

咩關事狼隊仲平啦

輸 K6

下季又可以星期四睇波

贏錢 開心返

變陣都唔夠人

k6收步

啞仔一出黎 兩失誤
擺後備係咪有原因

阿積士就平啦

最重要三場 三場全輸

輸一球都唔係好樣衰姐

輸夠兩球

又係k6

一係啞仔，一係細梅，自己揀

好野 好彩早場 唔洗嬲住訓覺

樓上個位要一場波定全季成續既
咁我都可以幫下手搵下2017年既成續既

非阿迷睇左陣
但老實講呢條咁既防線 邊個教都輸啦
得個龍打得下

你就真係冇睇波 個波落地個下舉腳想清 不過掂唔到波就甩左華迪

希望生生性性拎個歐霸啦

水晶宮 狼隊 李城 三連敗

痴撚線波

手榴彈都出埋

攻都收埋皮

k6啦

Fuckin crap

提早完季 真開心

呢幾場真係睇到好嬲
仲嬲過8-2 5-1 果d

藍燒又唔用 季中又雪左幾場拿卡

舒米高咁癲

踢歐霸好呀 又有1:00早場 又唔洗比巴狗 拜狗炒

哥斯尼

食屎啦傻閪

又搬龍門
明明一開始講緊表現問題
而家就搬去操作

水晶宮狼隊李城都贏唔到
憑咩覺得過到華西

d波衫特價都冇人要

憑華西今日都豬波
一樣貢廢

爺爺是無菇的

真係厲害

認真 呢d波都輸唔洗踢波啦

好奇姐 姐係我地遠在香港都谷到咁
當地人應該仲難忍
而又真係無人會對球證做嘜
呢樣野都幾神奇
我唔話要打7個球證殺佢全家呀
忽發奇想姐

阿仙奴真係好撚搞笑

打撚到咁 唔駛車狗
華倫夠收你皮啦

狼隊好似大搞喎

今場最辛苦係Leno
比人當雞咁射成廿球

根本前中都要執 零創造力 托利拉全場比人bully

邊有得咁計
歐霸都贏拿玻里啦

個邏輯係
1.雲加令我鍾意左阿仙奴
2.我係迷雲
3.雲sir轉會我會跟

迷雲>迷阿唔代表我唔係阿迷啊

輸兩球柒唔柒

喂阿哥 後防廢都唔係踢到咁撚樣嫁 李城控球 81:19？ 波又搶唔到 攻勢又無 完全無form又唔走位 傳兩腳就交返俾對面
愛狗我屌你老母

食屎啦愛狗咁易打都拎唔到前四

由藍斯傷個刻就收左皮
成隊得佢有心踢 人地仲要下季走人

歐霸見

人地知後果 你估個個都咁易衝動呀

以前雲加贏形勢輸波都仲可以9up下話we dominated
而家形勢又輸波又輸

嚴重係咪會扣分

藍斯傷咗之後就柒到以家

李城空難未？

跪求爺爺返嚟

一早打少個比人禁撚住成場黎屌

是咪俾你燈死

一下正常組織都冇 夠竟成埸係度做乜鳩

無知一問 車/阿拎左歐霸 而佢地第4 多左既歐聯位會點

無藍斯打碌撚

放藍斯留兩爆
抵作仆街陷家剷啦

69 31 possession

Everton ❌
Watford ✅
Crystal Palace ❌
Wolves ❌
Leicester ❌

3 points from 15 available.

屈嗰場仲要打多個-6贏

點解換哂班
光頭防守教練仲可以留低

屎咁撚樣

你全家空難就差唔多

雲加躝左，你肯跟住雲加一齊躝未？

阿狗請個領隊就係要用有限資源教出最好成績
愛狗教邊個都同上季差唔多

你死撚左佢啦
阿狗打得西咒9人

操作差 = 表演差
咁一句講曬 上季操作係咪好撚差啊on9

之前笑獌個咩易食指數
今年到我地臨尾柒返獲一樣
明明已經叫好打少少
但就柒左咁多場

Leicester fans: "Tottenham Hotspur, they're laughing at you"

唔會比落第5
會取消左

唔會多左

上面你自己問緊「唔係球迷唔睇得波？」
已經認左唔係阿迷啦，定又要學剷仔搬龍門啊傻閪

唔係話咩 但依幾年作客可以咬得住對手我都覺得係因為有好似giroud咁嘅人係前場做牽引

咪話轉會就跟住轉囉

豬sir不嬲勁

執柒左佢啦

Leno 今季救左幾多球

今季失48球了
希望下場破50大關

1001係迷愛狗

主場先黎輪換 愛狗我屌你老母